宇城飛 timo or lomo啊 找數啊

圖呢 片呢

可能傾掂數唔爆料
但咁算唔算勒索

Viu力棒Timo有可能都唔定

對宇清好失望

Push

找數未

個中二病又咩事？

真係好中二病，成50歲人
唔怪得今日咁多人開PO屌撚佢

雖然到依家都唔知佢又搞咩是非

自稱入左觀塘狗逗 唔方便講。。柒撚左就柒撚左啦

認真宇清係咪吹大左？

屌佢老母

膠化肛交件事